內地新增124宗本地確診，河北有一宗死亡個案

【Now新聞台】內地過去一日新增124宗新冠病毒本地確診，單日本地確診數字連續兩日破百，河北有一宗死亡個案。

國家衞健委公布，過去一日共有138宗新冠病毒確診，其中124宗是本地個案，河北與黑龍江分別有81宗及43宗，另外新增一宗死亡病例，是河北的本土個案。

說好的清零

唔係掛，死一隻支那狗都報？
咁樣做壞規矩噃

支共最愛既無症狀感染有幾多宗？

支式抗疫

支那人的數字，乘大500倍

等睇支共維穩部又出黎白事變紅事

支那報得出嚟就一定唔只百幾單，實際數字至少都過千。

藍絲：大陸好安全！假新聞假新聞！！